有無人有興趣一齊學琴 / 教琴？

想學琴 (想慢慢考級) 0底子

學過10堂 跟住自學到周杰倫/火影d抒情插曲咁
但係背譜 sightread的話真係要慢慢練

add my tg

tg:comefindmeee

我都會自學
但發覺用慣自己方式好難跟返出面既standard 學

自學緊 睇譜真係慢到一個點諗緊搵唔搵人教好

我都係0底，但考唔考級無所謂

24歲先黎學有冇問題？

開頭都咁覺得 但唔考級無目標好似無意思

Okay thank you

我23 但我覺得唔關年齡事既 係過左易學野階段姐

lm

我有鋼琴演奏級 有興趣tg我 @Pianopotato

我學係為彈自己鐘意嘅歌唔係考級
利申：一級彈nocturne op9 no1

有冇人教大西北？

依家學琴大慨幾錢？
利申: 有性趣